windows 10 開咗機成 10 分鐘 仲係 100% disk usage

無計 要用 illustrator 幫客改嘢

正評 裝 Linux
負評 谷歌搵答案啦

PS 係個死人 office click to run service

你裝Linux 都冇用架
Illustrator 又行唔到Linux

等你再用adobe 又行返windows 算吧啦
睇死你部機都行唔到vm

你幫我望下夠唔夠啦

兩年新唔知有冇畀人呃

Edition: windows 10 enterprise
Version 1703
OS build 15063.632
Processor intel core i7-6700k @ 4.00ghz
Installed RAM 24.0 GB
System type 64bit OS, x64 based processor

屌
Rich
咁裝ubuntu啦，再行vm windows

熄左堆垃圾service就ok

之前打打下機突然好lag 開taskmgr見到有個appx service佔用緊個disk
撳win logo掣諗住入setting 點知見到市集幫我裝緊王國保衛戰

windows呢個os就好濕鳩既，又會send你資料出去，又會阻你打機做野去強制更新，比少左錢既話仲會係界面出廣告

就算想轉其他os

用途 新OS 藉口
打機 mac 冇game/機廢/hackintosh麻煩
打機 linux 冇game/setup麻煩/gpu passthrough廢煩
做野 mac 冇軟件/機廢
做野 linux 冇軟件/setup麻煩

最後都係含淚用返windows，仲要邊屌邊用 抵m$年年賺大錢

嘩, 咁我Intel Atom 330 2GB 開咗機跟住乜嘢都冇做過都always full load應該好正常了!

剛好預上同一個問題

之後,找到 "禁用 Connected User Experiences and Telemetry 服务即可解决."

返屋企試下先
Thanks for the answer but
殘體字

點解普通一個 post 又要拉到 OS 大戰

我部其實係 Mac 機
我入咗 bootcamp windows 裝 visual studio 2017 同 management studio 整啲嘢
之後未 boot 返入 Mac 啫
大部分時間都喺 Mac 除非寫 code
其實或者試下 VS code 夠唔夠用
但有 VS full license 用 VS code 好似蝕咗畀佢咁

我個 windows 係 msdn subscription
Creative suite 都係 Black Friday 買嘅正版
Windows 同 Mac 都有裝
另外有 openSUSE tumbleweed
Love Linux
Always support mr A
In Linux and mr a we trust

補充返

每次好耐唔入 windows 一入
就有呢幾樣嘢扯到好慢

Windows search indexer
Windows update mud mud mud
Office click to run
iCloud sync
Stupid bitdefender update and scan
一大堆 software auto update
見一個 disable 一個都冇用

入 Mac 同 Linux 都冇咁嘅問題

如果唔係有時要入下 windows 整下嘢 check 下啲客啲稿 寫下 c# 真係好唔想入 windows

Wine

I just updated to illustrator CC 2018
Not tested on wine yet

Notable: for latest version tested
32bit version tested
Test comment;:
What works

Offline activation;

Some basic features (draw, selection etc.);

Opening .ai files

What does not

Interface: it has too many artifacts;

Installer: it is based on html and has many bugs;

Floating windows (like list of layers): if you try to drag it, then you can't drop.

Workarounds

What was not tested

Non-basic features (UI is too buggy for full testing)

Hardware tested

Graphics:

GPU:
Driver:
Additional Comments

UI has a lot of artifacts, which severely hinder the full use and testing. But sometimes it can draw correct image, so it's theoretically possible to use Illustrator Installer is not working, but it's possible to install it on real Windows and copy files from Program Files folder to Wine (or use unofficial portable packages). Tested Illustrator 21.1.0 (32-bit) with winetricks vcrun2015

Arch Linux 再做KVM

Free software 係咁上下。

2年前買 ? i7第6代，24gb ram 個spec都好勁下喎

iMac 5k 27” upgraded
平時行 Mac

念 懷 遠 永